聽日有咁重要嘅事 出面都係成班玩膠po

聽日就係追思會喇
出面居然一個po都冇
有冇搞撚錯啊

麥小姐公眾追思會
明天 夜晚7點-10點30
中環愛丁堡廣場

現場會有社工朋友做心理輔導同有牧者領禱
各位可以的話 請自備蠟燭 同 一張自己鍾意嘅相
曬出黎 係背後寫字 當係心意卡 比麥小姐
我就印咗d自己鍾意嘅關於香港嘅相片喇
希望麥小姐會鍾意啦

放工時間 大家黎打個round 鞠個躬
等佢唔好咁冷清好冇啊

另外 我地仍然係缺社工 麻煩有心人tg我

聽日可能會落雨 麻煩大家自備雨具

已經同麥小姐嘅朋友connect咗
今次我係會幫手搞 但唔係主要搞手
但都請大家黎啊

有冇人會黎啊

7.10 - 19:00 - 麥小姐追思會 @ 中環愛丁堡廣場
7.11 - 15:30 - 油尖旺區議會夢遊 ＠ 旺角政府合署
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 15:30 - 沙田區大遊行 ＠ 未確定

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

727 紅磡土瓜灣遊行 - 未確定

要去圍tvb 集會不了

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選

唔係取消咗？

謝謝告知

push 反對瘋狂玩膠

呢個時期出街帶雨具基本啦
口罩 眼罩都有呀

求下大家黎

成個熱門都係寶礦力
同尋晚有咩分別？
尋晚fake自己友，今晩就打飛機！

推

我係真心提醒大家

痴撚線架
其他重要嘅沈曬底

屌
我以為係今日
去到發現一個人都冇

Push

咩料

會去

Pushh

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

尋晚屌囇鬼嗰啲人去咗邊？？？

我都係嫁

幫推

聽日我來

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

推

寶礦力po太多啦屌

推 明天到到盡到

push

Pish

社工定義工

推！

社工
義工滿啦
但你都可以stay behind幫手執垃圾

借少少位thx

【DQ殺入區選】一人一信 反對確認書
選舉事務處欲為區議會選舉引入確認書制度，賦權選舉主任DQ參選人資格。諮詢期至7月10日，大家請積極表達意見。

唔好意思笑咗

光復上水7月13號

幫推

兩邊都支持 推

推爆佢

sor

推啊

聽日收工過嚟鞠個躬

推呀 咁撚重要

pish

推 一定會去

重要野推番上熱門

聽晚收完工黎鞠個躬

會嚟，聽日見

唔好怪佢哋啦，依要俾壓力商家嘛。

最多我幫你推

五大訴求 1. 徹底撤回修例 2. 收回暴動定義 3. 撤銷所有反送中抗爭者控罪 4. 徹底追究警隊濫權情況 5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

Pushhhh

推到上月面基地

我無野講

推，唔好比自己人落單

推呀

巴打721

五大訴求 1. 徹底撤回修例 2. 收回暴動定義 3. 撤銷所有反送中抗爭者控罪 4. 徹底追究警隊濫權情況 5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

一定到

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

而家Keep住有人係咁出吹奏寶礦力既post
認真post 就沉撚曬

PUSH

俾麥小姐見下手足齊人啦

推 你地飲完保礦力好幫手推post上水面

TG左你喇 跌左銀包

要去

推，RIP

推
唔該哂巴打

仲有港姐活動

我冇嘢講

仲有

打擊CCTVB都係agenda之一，多人參與係好事，有marketing效果
唔使郁啲就屌人玩膠，叫人飲完寶礦力集氣推番正經嘢咪得聽晚見啦

係, 多謝樓主提醒.
今日比屯門光復成功, 有點矇蔽左.
革命尚未成功, 巴打們仍須努力.

（突發）九龍塘又一城天橋出現連儂牆

rip

sorry呀，我記得架，無推post咋

會同朋友一齊黎

會到

收工無事就過黎一下

p

.

推post

我無嘢講

聽晚見

推
btw樓主搵到銀包未

打飛機都適可而止啦，大把正經嘢

推返上去

推呀黎😢😢😢😢

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

聽日會黎 但如果一時自備唔到蠟燭 在場有無提供？
無既都會黎鞠個躬

你專心tg啦我幫你推

義士 一路好走

我愛你
你地食完飯拿?

大會指定飲品

冇呀我唔係日日同佢哋食飯

一路好走 香港人唔會忘記

推
咪再嚟多次寶礦力之亂

唔好唔記得監控燈柱同埋信用評級

叫max埋單
he rich

信用評級係直接製造二等公民 等人唔夠膽示威遊行

你大啲定佢大啲

佢年紀大d 對波同肚腩都大d

五大訴求仲未實現

賣港尚未終止同志仍須努力

哪裏有壓迫哪裏就有反抗

push!!!!

7.10 - 19:00 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場
7.11 - 15:30 - 油尖旺區議會夢遊 ＠ 旺角政府合署
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 15:30 - 沙田區大遊行 ＠ 未確定
7.27 - 未確定 - 紅磡土瓜灣遊行 ＠ 未確定
撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

人手置頂

我係p牌仔

請廣傳

一定出席

聽日去

p牌學習推post

屌收工趕唔切可以點做

在心中

聽日見

推上熱門

熱門4個馬車

希望係最後一個 唔好再多

狗共快亡

禁錯負評 sorry

樓主 我tg搵左你

推！！！

[冇時間喇！] 我屌你班撚屌咪撚再買寶礦力住呀 就嚟連票都冇得投喇！

同埋有個傻仔唔見咗個銀包

夜晚會到一到

RIP

黑衫？

銀包

dse放榜都好重要
連登幫手打打氣

屌推呀

推推推！

推多次

Go

輕輕推一推

唉

仲有隔離反DQ post!

盡力到， 頂多遲到

個個sign咗好耐

SORRY
唔重要
唔想畀到錯誤訊息
自殺係有光環

pp

仲有梁先生嘅公眾告別禮⋯⋯

推
另外7.11 14:00-22:00 北角渣華道公園係（太古廣場）梁先生嘅告別禮

請大家幫我去埋一份
時間唔容許

推
收工後黎

推推

推
收工就過黎

明天會到，謝謝提醒

其實都幾灰

粉嶺果個畫晒牆寫訴求，
頭七當日得勁少人去現場
連post都冇咩人講

:~(

唔好意思
借個位！！

對不起！我決定原諒林鄭！

推上熱門呀！！

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

711仲有梁烈士公眾告別禮

我冇嘢講。

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

Push!!!
無推上熱門真係無咩人睇到

Push多下

推，必到

我冇野講

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推，為同一理念付出。

會嚟

無忘記

民意耗盡了
玩完

推啊！

會到！

我無嘢講

up

推 今晚會到

P

推啊屌

推推推

PISH

推！五大訴求，義士犧牲！

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

太密

推推推有用POST

廢post 一律不回, 自動沉底

去到就去啦
手足